Ze opende haar ogen met hem, en ze glowed met girlish plezier.
"Mij?"
zei ze.
"Oh!
Dat is erg vriendelijk van u. Ik wil hem vreselijk.
Ik ga slechts een rit in de wagen en het is warm en benauwd, en ik voel me alsof ik kon niet ademen."
"u zult kunnen genieten van de phaeton,' zei hij, met een glimlach.
"Laten we zeggen tot morgen, als we kunnen induceren Lady Wyndover te gaan?"
"Ja, tot morgen!"
zei ze, uitzie.
